PS4 仲有冇人玩緊gta5

有冇ching仲玩緊

有

清係咪玩左好耐已經

斷斷續續玩左兩年幾

我玩到OFFLINE既杯攞得既都已經攞晒...

單機爆曬
線上200幾lv
無玩好耐了

xbox玩緊

岩岩開始玩 起步階段 出貨成日比人搞

玩緊

最鍾意殺人

求carry帶刷錢

Me

有冇清carry帶刷太平洋

起步階段成日比人搞啲貨好撚慘

玩到咩地步

無frd玩覺得悶就無咩點玩
都係有心情先玩

真係唔識玩
點樣賺錢？

唔係呢種囉

你再開個新人仔，咪重新由Lv 1玩起囉！

殺人炸貨都殺到悶
依家鐘意幫新仔出貨

玩online版，暫時儲錢買車，
玩決戰鬥技場

冇任務 好悶

單人刷錢 儲錢買office ceo賣車任 最簡單又賺到